星期日的晚上

星期日晚上，真係好悶

手機無msg ，困係屋企

想搵巴絲傾下計

我都等緊佢搵我

女朋友？

應該唔係，我地應該係好朋友
佢同屋企人去左旅行，我唔想係咁搵佢，阻住佢

重有一個禮拜先出糧，身上又無錢

搵住其他FD先

算啦，我個心今晚只有佢
沖完個涼我會搵佢

戶口有錢呀

各位巴絲有無發現自己同其他人mindset 有好大偏差

沒有

願聞其詳！

暫時無，我只係知其他人覺得我成日都好開心，但係我内心唔係真係咁開心

我都有d 咁既心情

自己好怕得罪人，自問對人好客氣

實質比自己好大壓力

尤其係依排，開始進入左所謂既感情世界

人又窮，終日討好人過生活，好慘，好委屈

咁你咪做返你自己
返工另計

感情世界？

返工 - 我明...

感情 我都想分享一D 戀愛怪癖